油炸何妖

黃店可唔可以出新菜式，古有油炸檜，今有油炸何君堯。
認真，龍門個午餐諗諗佢